一件關於「因而」你未必記得嘅事

感情生活
吳卓羲的感情生活經常受到關注，在2005年《兒歌金曲頒獎典禮》中被鄭欣宜獻上一吻，結果廣管局接獲多宗投訴，而網友則譏諷那一吻為「死亡之吻」。

推

不如我地

你到底有幾鍾意佢？

手土

咁呢件事呢

見到左上角笑到癲咗

點會唔記得
只係冇成日提起啫
佢咁多野可以俾人數